<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!--
*******************************************************************************
* Copyright (c) 2011 Nokia Corporation
* All rights reserved. This document and accompanying materials 
* are made available under the terms of the Eclipse Public License v1.0
* which accompanies this distribution, and is available at
* http://www.eclipse.org/legal/epl-v10.html

* Contributors:
* Comarch team - initial API and implementation
*******************************************************************************
-->
<Help>
  <Pages>
    <Page name="ESelectServerPage">
      <Title>Wybór serwera</Title>
      <Description>
To jest strona wyboru serwera. Przed zalogowaniem do NED musisz wskazać adres serwera NED.
Adres serwera jest wprowadzany tylko jeden raz. Aby zmienić adres serwera musisz wrócić do ustawień fabrycznych.
Demo serwer: 'http://217.74.73.16:8083'
Użytkownik: 'guest'
Hasło: 'guest'
Id biblioteki: 'khan'
      </Description>
      <HelpItems />
    </Page>
    <Page name="EUserLoginPage">
      <Title>Autoryzacja użytkownika</Title>
      <Description>To jest strona autoryzacji użytkownika. Tutaj możesz się zalogować podając swój Login i Hasło.</Description>
      <HelpItems>
        <Item name="UsernamePassword"/>
        <Item name="LoginButton"/>
        <Item name="RememberMe" />
      </HelpItems>
    </Page>
    <Page name="ELibraryListPage">
      <Title>Lista Bibliotek</Title>
      <Description>Lista Bibliotek pokazuje Biblioteki wybrane w Menadżeże Bibliotek. Klikniej na jedną z Bibliotek aby przeglądać jej zawartość.
Przed przeglądaniem biblioteki poraz pierwszy zostaje ona automatycznie pobrana z serwera.</Description>
      <HelpItems>
        <Item name="Statistics"/>
        <Item name="Settings"/>
      </HelpItems>
    </Page>
    <Page name="ELibraryManagerPage">
      <Title>Menadżer Bibliotek</Title>
      <Description>Menadżer Bibliotek daje Ci możliwość dodanie nowych blbliotek oraz zarządzanie ich widocznością w Liście Bibliotek.</Description>
      <HelpItems>
        <Item name="LibraryIdTextField"/>
        <Item name="ListAddedLibraries"/>
        <Item name="CheckLibraryUpdates"/>
        <Item name="RemoveLibrary"/>
        <Item name="Statistics"/>
        <Item name="Settings"/>
      </HelpItems>
    </Page>
    <Page name="ESettingsPage">
      <Title>Ustawienia</Title>
      <Description>Tutaj możesz zmienić zachowanie aplikacji przed dostosowanie jej ustawień. Możesz również zarządzać kontami użytkowników oraz zresetować całą aplikację.</Description>
      <HelpItems>
        <Item name="AutoStats"/>
        <Item name="AutoDownloads"/>
        <Item name="SwitchUser"/>
        <Item name="RemoveUser"/>
        <Item name="FactoryReset"/>
      </HelpItems>
    </Page>
    <Page name="EStatisticsPage">
      <Title>Statystyki</Title>
      <Description>Tutaj możesz zobaczyć statystyki dotyczące wykorzystania elementów multimedialnych.</Description>
      <HelpItems>
        <Item name="UploadStats"/>
      </HelpItems>
    </Page>
    <Page name="EDownloadsPage">
      <Title>Pobieranie</Title>
      <Description>Tutaj możesz zobaczyć wszystkie pobierane pliki, stan pobieranie oraz postęp.</Description>
      <HelpItems>
        <Item name="StartStopDownload"/>
        <Item name="DownloadItemStates"/>
        <Item name="RemoveDownload"/>
        <Item name="Statistics"/>
        <Item name="Settings"/>
      </HelpItems>
    </Page>
    <Page name="ECataloguePage">
      <Title>Biblioteka: Lista katalogów</Title>
      <Description>Poziom listy katalogów jest najwyższym poziomem Biblioteki. Lista katalogów pokazuje wszystkie katalogi wybranej Biblioteki.</Description>
      <HelpItems>
        <Item name="SearchButton"/>
        <Item name="DownloadAll"/>
        <Item name="DeleteLibItem"/>
      </HelpItems>
    </Page>
    <Page name="ECategoryPage">
      <Title>Biblioteka: Lista kategorii</Title>
      <Description>Lista kategorii pokazuje wszystkie możliwe kategorie w wybranym katalogu. Możesz również zobaczyć ile elementów mediów jest w Kategorii i ile z nich jest już pobranych (lokalne)</Description>
      <HelpItems>
        <Item name="SearchButton"/>
        <Item name="DownloadAll"/>
        <Item name="DeleteLibItem"/>
      </HelpItems>
    </Page>
    <Page name="EMediaItemsPage">
      <Title>Biblioteka: Lista elementów mediów</Title>
      <Description>Lista elementów mediów pokazuje ile jest dostępnych elementów w wybranej Kategorii.
Kliknij na element aby go dodać do listy pobierania lub klikij i przytrzymaj aby zobaczyć więcej opcji.</Description>
      <HelpItems>
        <Item name="OpenMediaItem"/>
        <Item name="DownloadNow"/>
        <Item name="AddToQueue"/>
        <Item name="DeleteLibItem"/>
        <Item name="SearchButton"/>
      </HelpItems>
    </Page>
    <Page name="EMediaItemPage">
      <Title>Biblioteka: Element mediów</Title>
      <Description>Tutaj możesz zobaczyć wszystkie dane zawarte w elemencie mediów. To może być tekst, obrazek, plik audio lub film .</Description>
      <HelpItems>
        <Item name="MediaDescription"/>
        <Item name="MediaLinks"/>
      </HelpItems>
    </Page>    
    <Page name="ESearchPage">
      <Title>Przeszukiwanie</Title>
      <Description>Możesz używać przeszukiwania do znajdowania elementów mediów za pomocą słów kluczowych zawartych w elementach. Wyniki wyszukiwania zostanie zmniejszony w zależności od aktualnej pozycji w bibliotece. Do przeszukania całej biblioteki włącz przeszukiwanie w liście katalogów.</Description>
      <HelpItems>
      </HelpItems>
    </Page>
  </Pages>
  <Items>
    <HelpItem name="RemoveUser">
        <Title>Usuwanie użytkownika</Title>
        <Description>Usuwa konto lokalnego użytkownika. Wszystkie dane należące do tego użytkownika również zostaną usunięte.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="FactoryReset">
        <Title>Powrót do ustawień fabrycznych</Title>
        <Description>Przywraca aplikacje do jej stanu początkowego. Wszystkie lokalne konta użytkowników, pliki oraz dane są usuwane.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="SwitchUser">
        <Title>Wyloguj użytkownika</Title>
        <Description>Wylogowuje aktualnego użytkownika. Opcja "Zapamiętaj mnie" jest wyłączana.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="LoginButton">
        <Title>Przycisk Zaloguj</Title>
        <Description>Naciśnij przycisk aby się zalogować używając nazwy użytkownika oraz hasła wprowadzonych w polach tekstowych.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="UsernamePassword">
        <Title>Nazwa użytkownika i hasło</Title>
        <Description>Aby zacząć używać NED  musisz wprowadzić poprawną nazwę użytkownika oraz hasło zarejestrowanego na wybranych serwerze.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="RememberMe">
        <Title>Zapamiętaj mnie!</Title>
        <Description>Opcja zapamiętaj mnie jest używana aby zapisać wprowadzoną nazwę użytkownika oraz hasło. Nazwa użytkownika oraz hasło zostaną zapamiętane tylko po poprawnych zalogowaniu się.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="Statistics">
        <Title>Statystyki</Title>
        <Description>Pokazują stronę z niektórymi podstawowymi statystykami czekającymi na wysłanie do serwera.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="Settings">
        <Title>Ustawienia</Title>
        <Description>Pokazują stronę z ustawieniami które mogą pomóc kontrolować zachowanie aplikacji NED.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="SearchButton">
        <Title>Szukaj</Title>
        <Description>Pokazuje stronę gdzie możesz znaleźć media itemy przez wprowadzenie słowa kluczowego.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="DownloadAll">
        <Title>Pobierz wszystko</Title>
        <Description>Opcja pobierz wyszystko pobiera wszystkie elementy mediów które należą do naszczej obecnej pozycji w Biliotece. 
Na przykład kiedy naciśniesz pobierz wszystko w liście katalogów zostaną dodane do kolejki pobierania wszystkie elementy mediów zawarte w wybranej bibliotece, natomiast jeśli naciśniesz pobierz wszystko w liście elementów mediów zostaną pobrane tylko wszystkie widoczne elementy.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="DeleteLibItem">
        <Title>Usuń element Biblioteki</Title>
        <Description>Możesz usunąć element Biblioteki z lokalnej kopie Biblioteki przez kliknięcie i przytrzymanie na elemencie który chcesz usunąć. Wybrany element i wszystkie elementy należące do niego zostaną usunięte. 
Aby przywrócić usunięty element musisz użyć opcji "Sprawdź aktualizację" w Menadżerze Bibliotek. (Uwaga: To usunie wszystkie wprowadzone zmiany oraz pobrane pliki z aktualizowanej biblioteki.)</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="StartStopDownload">
        <Title>Rozpocznij/Zatrzymaj pobieranie</Title>
        <Description>Kliknij na element aby zatrzymać lub rozpocząć pobieranie. Kiedy element znajduje się w kolejce zostanie automatycznie pobrany.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="DownloadItemStates">
        <Title>Stany pobierania</Title>
        <Description>Są cztery możliwe stany pobierania:
Pobieranie - element jest obecnie pobierany z serwera.
Łączenie - pobierane są informacje o elemencie  i następnie rozpoczyna się pobieranie.
W kolejce - element zostanie pobrany tak szybko jak to tylko możliwe
Wstrzymany - element nie będzie pobierany dopuki sami nie zmienimy jego stanu</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="RemoveDownload">
        <Title>Usuń pobieranie</Title>
        <Description>Aby usunąc pobieranie z kolejki naciśnij i długo przytrzymaj na elemencie a następnie naciśnij Anuluj.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="LibraryIdTextField">
        <Title>ID nowej Biblioteki</Title>
        <Description>Każda biblioteka na serwerze ma swoje unikalne ID. Wprowadź je tutaj i zatwierdz aby sprawdzić czy biblioteka jest dostępna na serwerze. Biblioteka zostanie dodana do listy poniżej.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="ListAddedLibraries">
        <Title>Pokaż liste bibliotek</Title>
        <Description>Wszystkie zaznaczone Biblioteki zostaną wyświetlone w Liście Bibliotek. W ten sposb możesz zwężać liste Bibliotek akby wyświetlić tylko obecnie potrzebne biblioteki.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="CheckLibraryUpdates">
        <Title>Sprawdź aktualizacje</Title>
        <Description>Kliknij oraz przytrzymaj a nastepnie wybierz "Sprawdź aktualizacje" na bibliotece którą chcesz zaktualizować. Uwaga: To usunie wszystkie wprowadzone zmiany oraz pobrane pliki z aktualizowanej biblioteki.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="RemoveLibrary">
        <Title>Usuń bibliotekę</Title>
        <Description>Kliknij oraz przytrzymaj a nastepnie wybierz 'Usuń' na bibliotece którą chcesz usunąć. To usunie również wszystkie pliki należące do biblioteki.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="MediaDescription">
        <Title>Opis</Title>
        <Description>Pokazuje dodatkowy opis elementu mediów.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="MediaLinks">
        <Title>Linki</Title>
        <Description>Pokazuje linki internetowe należące do elementu mediów.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="OpenMediaItem">
        <Title>Otwórz element mediów</Title>
        <Description>Kiedy element jest pobrany możesz poprzez kliknięcie otworzyć go.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="DownloadNow">
        <Title>Pobierz teraz</Title>
        <Description>Pobierz teraz dodaje element do listy pobierania i zostanie pobrany tak szybko jak to tylko możliwe bez względu na to czy automatyczne pobieranie jest włączone czy nie.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="AddToQueue">
        <Title>Dodaj do kolejki</Title>
        <Description>Opcja Dodaj do kolejki dodaje element do kolejki pobieranie w zależności od ustawień pobierania. Kiedy automatyczne pobieranie jest włączone element zostanie pobrany tak szybko jak to tylko możliwe, jeśli jest wyłączone zostanie dodany do kolejki z stanem wstrzymania i będzie musiał być włączony ręcznie.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="AutoStats">
        <Title>Automatycznie wysyłanie statystyk</Title>
        <Description>Wybiera automatyczne lub ręczne wysyłanie statystyk na serwer. Kiedy wybrane jest "włączone" statystyki sa wysyłane automatycznie przy każdym połączeniu z serwerem, w przeciwnym razie musisz je wysłać ręcznie ze strony statystyk.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="AutoDownloads">
        <Title>Automatyczne pobieranie</Title>
        <Description>Wybranie automatycznego lub ręcznego pobierania. Kiedy wybrane jest 'włączone' elementy mediów sa automatycznie dodawane do listy pobierania i  pobierane jeden po drugim zaraz po kliknięciu pobierania, w przeciwnym razie każde pobieranie elementu mediów musi zostać ręcznie włączone na stronie pobierania.</Description>
    </HelpItem>
    <HelpItem name="UploadStats">
        <Title>Wyślij Statystyki</Title>
        <Description>Naciśnij Wyślij aby natychmiast wysłać wszystkie statystyki obecnego użytkownika na serwer.</Description>
    </HelpItem>
  </Items>
</Help>